有無人知《鬼修女》香港幾時上映

好期待

好似九月，着定成人紙尿片去

痴線 有冇咁驚

嗰陣睇Annabelle 2全場得我一個人叫
鬼修女個樣咁恐怖我應該會失禁

Anna笑片嚟

2好撚恐怖喎

2先好笑

美國同台灣都係9月 香港應該都係
同埋我覺得香港會譯做詭修女

嗚呀好想快啲睇

2笑到仆街
個死妹釘玩槍

鴨片 我都係又要睇又要驚嗰d人

一定要去圓方睇，音響已經嚇到瀨尿

all~ around~~ you~~~~

you are my sunshine